大家去左附近酒樓飲茶未，比建制包起晒

攝影師阿要